【復仇者聯盟4】官方發放劇透高清照 大戰畫面逐格睇

《復仇者聯盟4：終局之戰》（Avengers: Endgame）已上映3個星期，繼早前導演羅素兄弟宣布全面解禁劇透外，Marvel Studios近日更公開一系列高清劇照及幕後花絮照。

這批照片不乏重頭大戰的畫面，大家在戲院內未能盡覽的細節位，可以睇相慢慢回味，欣賞製作團隊在場景設計上的一絲不苛，順手收藏做Wallpaper！

有冇captain 一挑N嗰張呀

屌 最想要依幕囉
用緊低清版做wallpaper

01呢啲係轉post會唔會壓縮咗？官方係邊到發佈？想直接喺官方到down

連登仔一邊屌01偷post
一邊貼佢地條link

hulk愈嚟愈細隻

明明官方有都要幫01開post

點download